(港女)婚照風波續集

上月底一輯「韓式」婚照熱爆網絡，一名準新娘在社交網絡上投訴所光顧的婚攝公司作品欠佳，並上載照片讓網民評理，事件餘波未了！涉事公司近日在官方Facebook發出長文回應，並公開「P圖」後的照片，實行對女方指控逐點反擊！

該篇長近3,000字、由該公司創始人兼行政總裁署名的「嚴正聲明」表示，該集團母公司位於南韓首爾，聘有當地攝影師十數位，而今次操刀婚照的南韓攝影師名為金正煥，具9年攝影經驗。

聲明指，該公司對今次事件表示失望及遺憾，「客人Ling Ling只在五百多張原圖中公開了十數張圖片，便展開網絡公審。」聲明表示，客人曾因個人理由要求取消拍攝並退錢，被公司按合約條款拒絕，而客人的答覆是：「我唔開心，你哋都唔會好過」，便直接掛線。

聲明表示，該公司在拍攝後還未把原圖交給客人，客人便「已經如有預知能力般知道香港的照片一定拍攝得不好，所以已經前往台灣補拍。這一方面，真的是只能引用經典漫畫老夫子的一句《耐人尋味》作結。」

聲明提到，該公司一直主動邀請客人到辦公室會談，惟對方迴避，該公司已就客人對其指控交予律師團隊處理。

聲明指，該公司員工曾提醒客人，如在尖沙咀拍攝必然多人，但客人理解後仍堅持在周六攝影。聲明說：「惟有努力吸收經驗，日後除了作出提醒以外，在出發拍攝前定必更盡心盡力｛祈禱｝，希望拍攝當天會有奇蹟發生」。

聲明並提到另一拍攝場景：「南生圍沒有水一事，我們也深感無奈和遺憾。在這方面，我們會繼續努力加強｛祈禱的念力｝，希望往後的日子裏，可以保障及能夠滿足客人更多不可抗力的要求」，「最後本公司為因不可抗力的原因而未能配合天時、地理及人和而表示遺憾，並因為未練成逆天的能力，在此向Ling Ling作出深度的抱歉」。

阿Ling接受《港呢啲》訪問時說：「我哋冇做錯，我哋係光明正大嘅」。她說，明白審美標準有主觀性，亦認同修圖後的婚照「好咗」，但仍未達滿意程度，強調早前在網上公開的相片並非如婚攝公司所言的「刻意挑選一些角度或者構圖欠佳的照片」。她稱，會將事件交由消委會及海關跟進。

豬西點影都係豬西

又以為自己影緊instagram

Lm

好撚樣衰囉 我iphone 影仲好過佢